新盤重奪市場焦點 最少8個短期推售

「樓市氣氛轉旺，加上限聚令放寬至8人，全新盤市場再出發。第二季新盤本身有逾7,000伙部署出擊，惟受疫情再爆發加上限聚令影響，4月部署全面停止，隨住疫情放緩，本刊統計，連同OMA by the Sea計算在內，最少有8新盤約4,600伙計劃短期軟銷或正式推售。」....

比你揀你會點揀？

.
唔要

做下大圍站上蓋要幾錢呎

估下*

Sea to sky有興趣
入得伙嚟康城個商場都開咗一段時間

Sea to sky
個名柒撚到 邊個仆街諗出嚟

自從有左海之戀，愛炫美呢個名之後，我百毒不侵了

愛炫美

而家覺得海之戀個名好正常

如果佢有多幾期，命名如下
Grand sea to sky
Ocean to Sky
Grand Ocean to sky

睇下會唔會清貨鬥減價

如果有錢大圍上蓋好似都唔錯。

不了 好逼
買康城好過

唔正常中既稍為正常

睇往績長實都開得平

幾時有hell to heaven

似會吹奏後疫情暴升，叫d人快d入市多d

改過定盤做
家。城
里。城
仲型啦

康城臭嘅😂

咁多供應 要暴跌了

康城感覺都好多人，咁多樓，橦橦都高過40樓咁濟

中文可以叫海連天 🤣🤣

你行過就知闊落好多
有哂天橋接駁